{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6944530'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-10-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "미역국 끓이기 미역국 레시피 소고기 듬뿍 미역국"
    },
    "text": "うちの家族は私が作ってあげたわかめスープが世界で一番おいしいと言っていつもおいしく食べる。 それで今週末は一度食べるにはもったいなくて、週末ずっとわかめスープを食べる量で鍋をいっぱい沸かした。 その味は本当に絶品だ。 , 調理時間:60分以内、材料:わかめ、牛肉、ごま油、ニンニク、薄口醤油、レシピ:わかめを先にふやかしてくれますが、お湯やお湯にふやかすとすぐにふやかします 私はお湯で10分ふやかして十分ふやかしましたね。洗って食べやすい大きさに切ります。牛肉はスープ用に買えばいいし、牛胸肉を買って切って使ってもいいです 牛肉を食べやすい大きさに切ります。牛肉300グラムわかめごま油1スプーン強火先に牛肉を熱した鍋に入れてごま油1スプーン入れて甘々と炒めます。肉色が赤みがなくなるほど2分ほど炒めてからふやかしておいたわかめの薄口醤油ニンニクを入れて3分ほど炒めます。肉とわかめに十分味が染み込まないと後で食べる時に具が薄くなくおいしくなりません 3分後に水茶碗一杯入れて5分ほど煮込むようにそのままにしておきます。なぜなら肉とわかめに味が十分染み込んでこそ具を食べる時に味が合うし味も良いからです ワカメが浸かるほどお湯を注ぎます。沸騰してからも何分か沸かすので多めに注いだ方がいいですよ スープが沸いたら鍋の端から油は取り除いて10分ほどもっと沸かせば完成です 今頃味をもう一度見て、薄かったら薄口醤油をもう少し入れて煮てください。おいしいわかめスープの完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "わかめスープの作り方は何分くらいかかりますか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "わかめスープの材料は何ですか？",
            "answer": "材料はわかめ、牛肉、ごま油、ニンニク、薄口醤油です。"
        },
        {
            "question": "わかめはどのようにふやかしますか？",
            "answer": "お湯で10分ふやかしてください。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "食べやすい大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "わかめスープに何グラムの牛肉を使いますか？",
            "answer": "牛肉は300グラム使います。"
        },
        {
            "question": "わかめスープの味付けにごま油を使いますか？",
            "answer": "はい、ごま油を1スプーン使います。"
        },
        {
            "question": "わかめスープの炒める時間はどれくらいですか？",
            "answer": "牛肉を2分炒めてからわかめを加え、3分炒めます。"
        },
        {
            "question": "わかめスープを煮込む時間はどれくらいですか？",
            "answer": "水を加えてから5分煮込むようにしてください。"
        },
        {
            "question": "わかめスープの完成までに沸かすお湯の量はどれくらいですか？",
            "answer": "ワカメが浸かるほどお湯を注ぎます。"
        },
        {
            "question": "わかめスープの味を調整するために何を追加すればいいですか？",
            "answer": "薄かったら薄口醤油をもう少し入れて煮てください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 297
    }
}